{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046525",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(화정) 페이지"
    },
    "text": "近くには3号線ファジョン駅があり、韓国語での案内サポートが可能です。 SuiteとVIP客室にはカラオケ施設があり、午前0時まで営業しております。 Suiteの基準定員は2名ですが、最大定員は4名まで可能です。 追加人数がいる場合、追加料金が発生し、3人以上の男女同室での宿泊は不可です。 駐車は最大地上駐車施設があり、1部屋あたり1台駐車が原則です。 客室は防疫と換気が徹底的に行われ、距離を置く防疫指針に従わなければなりません。 すべての客室は2名1室基準であり、追加料金が発生する場合があります。 定員を超える場合、紛争やキャンセルは不可であり、訪問も禁止されます。 3名以上入室する場合、男女同室での宿泊も不可であり、指針に違反した場合はすぐに退室されます。 ろうそくの点火や壁面貼付物は禁止され、未成年者の場合は身分証明書を提出しなければチェックインできず、これを持参しない場合は払い戻しできません。 アプリ予約後、使用時間を超過した場合、追加料金が発生し、客室は他人に譲渡や貸与することができません。 最大人数を超えると訪問できず、再宿泊の際には追加料金がかかる場合があります。 同級の他の客室に割り当てられることがあり、PC、HDMIはすべての客室で使用できません。 お知らせを未熟知して発生するオンライン予約のキャンセル及び払い戻しはできませんので、慎重に予約する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファジョン駅はどこにありますか？",
            "answer": "ファジョン駅は近くにあります。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "VIP客室にはカラオケ施設があります。"
        },
        {
            "question": "Suiteの最大定員は何名ですか？",
            "answer": "Suiteの最大定員は4名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、最大地上駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室の防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "客室では防疫と換気が徹底的に行われています。"
        },
        {
            "question": "客室の定員を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "定員を超える場合、紛争やキャンセルは不可であり、訪問も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ろうそくや壁面貼付物は使用できますか？",
            "answer": "ろうそくの点火や壁面貼付物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、身分証明書を提出する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 290
    }
}